[少年Jump] 咒術迴戰 2020年10月新番呀

TVアニメ『#呪術廻戦』
制作は #MAPPA！
2020年10月よりMBS/TBS系全国28局ネット"スーパーアニメイズム"枠にて放送開始‼

PV第一彈

唔知會唔會承繼到鬼滅

感覺題材吸引過鬼滅

之前有睇過但又係果類妖魔鬼怪
又係主角廢廢地但又有特別能力
又係2男1女既主角群

呢套邊係睇所謂主角群架
梗係睇條x5

雖然都係呢類題材
但好睇在主線唔拖 反派好快做嘢
主角升級極快 一早已經唔廢
唔計身體能力 暫時都未見有用能力屈
你講嘅主角群
其實後面著墨唔多
反而係其他配角仲吸引
呢套嘢唔差架 你再試下睇落去啦

依套睇咗30話，覺得設定幾有條理，肯講下戰鬥系統點打點解呢招會咁

鬼滅其實睇完我都唔算太明啲呼吸lv招

睇555屈機

留名 如果前傳都動畫化就好

老翻火影

轉個頭又會比人屌劇情快趕收工
好多野冇講到咁嫁喇

on9
黎套係集各家之大成

d作畫好似麻麻地

五條篇勁好睇

五葉草集各家大成都好勁

呢套啲能力設定好多都係笑鳩少年漫
點解無端端爆自己能力，係為咗增強術式

555打熔岩動畫應該幾好睇

呢套正呀喂

似死神多啲
作者好似死神fans黎

作者自己都無諗清楚 點會明

咁又唔係套套都好似鬼滅咁垃圾既

55555 個人節目

呢套OK
五條第一次除眼罩我諗起銀魂既沖田